Black Friday 想入部IPhone XR/11邊度買有優惠

有無巴打絲打教路

兇澤胃信

誠哥豐澤
apple專門店

有平到咩？

上網見人話3千幾買到11

假野?

唔知
但希望唔係
好想換機

門市有啦 同佢講happy black friday 就有特登價

三千幾點撚樣買呀
擺明係講緊上台優惠

你個腦裝屎架？

幾百至一千都可能真係做到，屌你平3000咪撚玩啦，無錢唔好買，用下平野先啦

Smartone減400送戲飛送一年爆mon

樓主弱智仔